自邱達昌同鄭家純入主有線電視，有線電視有咩自製電視劇集?

又話注資10億 20億，你邱達昌同鄭家純有無注資過?

又話做多啲大灣區節目。

想問如果注資10億 20億又或者同內地電視合作，應該有自製電視劇集，但自邱達昌同鄭家純入主有線電視，有線電視有咩自製電視劇集?

累死做電視班人 唉

黎緊仲有大灣區節目